（CRE) 有冇合格方法

英文考左3 次都係fail

好難，可以點算

平時都算有溫習

溝件講英文的鬼妹做女朋友

CRE都fail你當初係點樣入到大學

有關係的咩

巴打有冇咁mean

Try TOEFL practice test

Top up 都考得

fail仲難過2

死左佢啦

屌你老母